{"id": "1254652568", "id_str": "1254652568", "url": "https://x.com/AFontecillaQS", "username": "AFontecillaQS", "displayname": "Andr\u00e9s Fontecilla", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 solidaire de Laurier-Dorion depuis 2018. Pr\u00e9sident et porte-parole de @quebecsolidaire, 2013-2017.", "created": "2013-03-09 15:29:09+00:00", "followersCount": "5948", "friendsCount": "1005", "statusesCount": "3132", "favouritesCount": "1715", "listedCount": "97", "mediaCount": "386", "location": "Laurier-Dorion", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521177685451542529/1G4ZHgD3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1254652568/1551972124", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "https://linktr.ee/AndresFontecilla", "text": "linktr.ee/AndresFontecil\u2026", "tcourl": "https://t.co/9bWo5sD1gn"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}