{"id": "1035203504321777670", "id_str": "1035203504321777670", "url": "https://x.com/AndreeLaforest", "username": "AndreeLaforest", "displayname": "Andr\u00e9e Laforest", "rawDescription": "Ministre des Affaires municipales, ministre responsable de la r\u00e9gion du Saguenay-Lac-Saint-Jean et d\u00e9put\u00e9e de Chicoutimi.", "created": "2018-08-30 16:32:03+00:00", "followersCount": "5951", "friendsCount": "422", "statusesCount": "2608", "favouritesCount": "2525", "listedCount": "87", "mediaCount": "606", "location": "Saguenay, Qu\u00e9bec", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1605182606273908741/KYXlmcmB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1035203504321777670/1565371342", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}