{"id": "1556837910674022400", "id_str": "1556837910674022400", "url": "https://x.com/celinehaytayan", "username": "celinehaytayan", "displayname": "C\u00e9line Haytayan", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9e de Laval-des-Rapides \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale du Qu\u00e9bec", "created": "2022-08-09 03:01:10+00:00", "followersCount": "507", "friendsCount": "238", "statusesCount": "56", "favouritesCount": "125", "listedCount": "10", "mediaCount": "7", "location": "Laval, Qu\u00e9bec", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1633910173650636801/wo46XKWf_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1556837910674022400/1678389516", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}