{"id": "287459667", "id_str": "287459667", "url": "https://x.com/Cskeete", "username": "Cskeete", "displayname": "\ud835\ude3e\ud835\ude5d\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude4e\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude5a", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 de #SainteRose #AssNat. Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00c9conomie. Ministre responsable de la Lutte au racisme. Ministre responsable de la r\u00e9gion de #Laval RT\u2260\ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "created": "2011-04-25 01:36:21+00:00", "followersCount": "5393", "friendsCount": "2175", "statusesCount": "14413", "favouritesCount": "8118", "listedCount": "112", "mediaCount": "1630", "location": "#SainteRose, #Laval, #Quebec", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1840432783690256384/Ae7R4B_n_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/287459667/1733272026", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "True", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "http://cskeete.com", "text": "cskeete.com", "tcourl": "https://t.co/wBuVSPNaWU"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}