{"id": "234085367", "id_str": "234085367", "url": "https://x.com/diocesemontreal", "username": "diocesemontreal", "displayname": "\u00c9glise catholique \u00e0 Montr\u00e9al", "rawDescription": "L\u2019Archidioc\u00e8se r\u00e9unit les catholiques de Montr\u00e9al, Laval, Repentigny et l\u2019Assomption. / We gather catholics from the Greater Montreal. #J\u00e9sus", "created": "2011-01-04 20:29:41+00:00", "followersCount": "5041", "friendsCount": "2935", "statusesCount": "8831", "favouritesCount": "2742", "listedCount": "0", "mediaCount": "2133", "location": "Montr\u00e9al, Canada", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1755467659674562560/q9-TruPv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/234085367/1712598049", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "http://www.diocesemontreal.org", "text": "diocesemontreal.org", "tcourl": "https://t.co/8vKaxqmjIL"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}