{"id": "741184123", "id_str": "741184123", "url": "https://x.com/Festivalchanson", "username": "Festivalchanson", "displayname": "Village en chanson de Petite-Vall\u00e9e", "rawDescription": "Village en chanson de Petite-Vall\u00e9e / Festival en chanson de Petite-Vall\u00e9e / Th\u00e9\u00e2tre de la Vieille Forge / Camp chanson. #FestivalEnChanson", "created": "2012-08-06 18:38:26+00:00", "followersCount": "1790", "friendsCount": "1408", "statusesCount": "2086", "favouritesCount": "1310", "listedCount": "35", "mediaCount": "526", "location": "Petite-Vall\u00e9e", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105450569584529409/ryQzWNcz_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/741184123/1552395336", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "http://www.festivalenchanson.com", "text": "festivalenchanson.com", "tcourl": "https://t.co/oospjKanBc"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}