{"id": "272121585", "id_str": "272121585", "url": "https://x.com/fortiermarco", "username": "fortiermarco", "displayname": "Marco Fortier", "rawDescription": "Journaliste @LeDevoir. D\u00e9fenseur de la veuve et de l'orphelin. \u00c9ducation. V\u00e9lo. \u00c9crivez-moi: mfortier@ledevoir.com", "created": "2011-03-25 21:48:15+00:00", "followersCount": "10220", "friendsCount": "3396", "statusesCount": "2849", "favouritesCount": "214", "listedCount": "175", "mediaCount": "156", "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1572995306282688512/hR3GBMiu_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272121585/1400203181", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "http://ledevoir.com", "text": "ledevoir.com", "tcourl": "https://t.co/oqHU0Yunsj"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}