{"id": "36133644", "id_str": "36133644", "url": "https://x.com/gerarddeltell", "username": "gerarddeltell", "displayname": "G\u00e9rard Deltell", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 de Louis-Saint-Laurent \u00e0 la Chambre des communes depuis le 19 octobre 2015.", "created": "2009-04-28 18:02:30+00:00", "followersCount": "18485", "friendsCount": "182", "statusesCount": "28375", "favouritesCount": "12819", "listedCount": "0", "mediaCount": "5126", "location": "Qu\u00e9bec", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1874159201150193664/EO12ltGo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36133644/1735669391", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "True", "blueType": "Government", "descriptionLinks": [{"url": "http://www.facebook.com/deltell.gerard", "text": "facebook.com/deltell.gerard", "tcourl": "https://t.co/qqyju4Hq3H"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}