{"id": "2807339725", "id_str": "2807339725", "url": "https://x.com/IanLafreniere", "username": "IanLafreniere", "displayname": "Ian Lafreni\u00e8re", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 de #Vachon \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale du Qu\u00e9bec \ud83d\udc4d - ministre responsable des Relations avec les Premi\u00e8res Nations et les Inuit\ud83e\udeb6", "created": "2014-09-13 11:29:25+00:00", "followersCount": "9057", "friendsCount": "1136", "statusesCount": "3393", "favouritesCount": "1575", "listedCount": "89", "mediaCount": "1427", "location": "", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1858542016612749312/4ls7yqm4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2807339725/1641997233", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}