{"id": "388531851", "id_str": "388531851", "url": "https://x.com/JeanFrancoisNad", "username": "JeanFrancoisNad", "displayname": "Jean-Francois Nadeau", "rawDescription": "Historien et journaliste de plus de 140 caract\u00e8res. Au quotidien Le Devoir. Souvent entendu \u00e0 la radio. Se d\u00e9place \u00e0 v\u00e9lo.  Mastodon: @jfn@jasette.faci", "created": "2011-10-10 22:18:50+00:00", "followersCount": "10521", "friendsCount": "5220", "statusesCount": "4590", "favouritesCount": "3686", "listedCount": "120", "mediaCount": "808", "location": "Montr\u00e9al", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004495347341656064/x0ao3_RL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/388531851/1632534437", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "http://www.ledevoir.com", "text": "ledevoir.com", "tcourl": "https://t.co/luwIXA5csN"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}