{"id": "1689691912872046594", "id_str": "1689691912872046594", "url": "https://x.com/JournalSkiseDit", "username": "JournalSkiseDit", "displayname": "Le Journal Ski-Se-Dit", "rawDescription": "Le Ski-se-Dit est un journal r\u00e9gional ind\u00e9pendant n\u00e9 \u00e0 Val-David et publi\u00e9 en continu depuis 1972. Son mandat: R\u00e9unir, informer, repr\u00e9senter le coeur laurentien", "created": "2023-08-10 17:35:46+00:00", "followersCount": "0", "friendsCount": "15", "statusesCount": "3", "favouritesCount": "1", "listedCount": "0", "mediaCount": "0", "location": "Val-David", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1689693523887468544/fd9TL6Eh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1689691912872046594/1691689304", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "http://www.ski-se-dit.info", "text": "ski-se-dit.info", "tcourl": "https://t.co/IOKDIHuu4R"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}