{"id": "364233116", "id_str": "364233116", "url": "https://x.com/KarimaBrikh", "username": "KarimaBrikh", "displayname": "Karima Brikh", "rawDescription": "Pr\u00e9sentatrice et journaliste en France et au Qu\u00e9bec. Analyste et chroniqueuse \u00e0 CNews et #ZoneInfo RDI @iciradiocanada Animatrice @qubradio du 9h \u00e0 11h estival", "created": "2011-08-29 12:43:34+00:00", "followersCount": "11630", "friendsCount": "2482", "statusesCount": "4669", "favouritesCount": "1894", "listedCount": "102", "mediaCount": "517", "location": "Montr\u00e9al", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1882027408104013824/U8YQtUyZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/364233116/1667170493", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "https://www.qub.ca/radio/balado/karima-brikh?audio=1099074477", "text": "qub.ca/radio/balado/k\u2026", "tcourl": "https://t.co/MWlF5HqRTW"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}