{"id": "1760375615071395840", "id_str": "1760375615071395840", "url": "https://x.com/lelacstjean", "username": "lelacstjean", "displayname": "Journal Le Lac-St-Jean", "rawDescription": "M\u00e9dia local pr\u00e9sentant les enjeux r\u00e9gionaux de la MRC Lac-St-Jean Est.", "created": "2024-02-21 18:48:01+00:00", "followersCount": "22", "friendsCount": "6", "statusesCount": "73", "favouritesCount": "0", "listedCount": "0", "mediaCount": "5", "location": "Alma", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1760376308318539776/u4G7GyfS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1760375615071395840/1708541548", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "https://www.lelacstjean.com/", "text": "lelacstjean.com", "tcourl": "https://t.co/Rpvhf5arJ5"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}