{"id": "125772369", "id_str": "125772369", "url": "https://x.com/LeNordCotier", "username": "LeNordCotier", "displayname": "Le Nord-C\u00f4tier", "rawDescription": "Le Nord-C\u00f4tier est un hebdomadaire ind\u00e9pendant \u00e9tabli \u00e0 Sept-\u00celes couvrant les territoires de Port-Cartier, de Sept-\u00celes et de la Minganie.", "created": "2010-03-23 20:42:24+00:00", "followersCount": "1425", "friendsCount": "404", "statusesCount": "6483", "favouritesCount": "0", "listedCount": "63", "mediaCount": "6", "location": "Sept-\u00celes", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/674658378245910528/RKFErhsY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/125772369/1449686124", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "http://www.lenord-cotier.com", "text": "lenord-cotier.com", "tcourl": "http://t.co/vippSR5Znn"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}