{"id": "179186857", "id_str": "179186857", "url": "https://x.com/M_Vastel", "username": "M_Vastel", "displayname": "Marie Vastel", "rawDescription": "\u00c9ditorialiste pour @LeDevoir, en poste sur la colline parlementaire \u00e0 Ottawa. Pan\u00e9liste \u00e0 @PnPCBC et @PatriceRoyTJ.", "created": "2010-08-16 18:30:03+00:00", "followersCount": "12445", "friendsCount": "1084", "statusesCount": "15335", "favouritesCount": "1628", "listedCount": "299", "mediaCount": "611", "location": "", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359552151324946444/_k6Luvh1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/179186857/1576614740", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "http://www.ledevoir.com/auteur/marie-vastel", "text": "ledevoir.com/auteur/marie-v\u2026", "tcourl": "https://t.co/m3UpgTxw0h"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}