{"id": "1019274280255795200", "id_str": "1019274280255795200", "url": "https://x.com/mlevesquecaq", "username": "mlevesquecaq", "displayname": "Mathieu L\u00e9vesque", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 de Chapleau, Leader parlementaire adjoint du gouvernement, Adjoint gouvernemental au ministre de la Justice", "created": "2018-07-17 17:35:00+00:00", "followersCount": "2903", "friendsCount": "312", "statusesCount": "8096", "favouritesCount": "1234", "listedCount": "57", "mediaCount": "2077", "location": "Gatineau, Qu\u00e9bec", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1612449636731555840/JW6n8pKU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1019274280255795200/1736344502", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "https://coalitionavenirquebec.org/fr/elections/chapleau/", "text": "coalitionavenirquebec.org/fr/elections/c\u2026", "tcourl": "https://t.co/kvEMXBP6nR"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}