{"id": "22023360", "id_str": "22023360", "url": "https://x.com/OxfamQuebec", "username": "OxfamQuebec", "displayname": "Oxfam-Qu\u00e9bec", "rawDescription": "Nous luttons contre les in\u00e9galit\u00e9s partout dans le monde pour mettre fin \u00e0 la pauvret\u00e9 et \u00e0 l'injustice. Rejoignez le mouvement pour un #Avenir\u00e0\u00e9galit\u00e9.", "created": "2009-02-26 15:50:06+00:00", "followersCount": "8784", "friendsCount": "372", "statusesCount": "6942", "favouritesCount": "3068", "listedCount": "277", "mediaCount": "1658", "location": "Montr\u00e9al", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409888540423512074/ml8L8W_e_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22023360/1734359679", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "http://oxfam.qc.ca", "text": "oxfam.qc.ca", "tcourl": "https://t.co/z0gQvAy97d"}], "pinnedIds": "[1879185085930619325]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}