{"id": "1082670563997437952", "id_str": "1082670563997437952", "url": "https://x.com/PDufourOfficiel", "username": "PDufourOfficiel", "displayname": "Pierre Dufour", "rawDescription": "Ministre des For\u00eats, de la Faune et des Parcs / D\u00e9put\u00e9 d'Abitibi-Est.", "created": "2019-01-08 16:09:12+00:00", "followersCount": "2220", "friendsCount": "482", "statusesCount": "534", "favouritesCount": "211", "listedCount": "49", "mediaCount": "35", "location": "Val-d'Or, Qu\u00e9bec", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275513110523150337/bOz5lm_t_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1082670563997437952/1547067082", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "http://www.assnat.qc.ca/fr/deputes/dufour-pierre-17823/index.html", "text": "assnat.qc.ca/fr/deputes/duf\u2026", "tcourl": "https://t.co/Vwvo0yruS7"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}