{"id": "2387024576", "id_str": "2387024576", "url": "https://x.com/Poulin_Samuel", "username": "Poulin_Samuel", "displayname": "Samuel Poulin", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 r\u00e9\u00e9lu de Beauce-Sud. Adjoint parlementaire au ministre de la culture et des communications et au ministre responsable de la Jeunesse.", "created": "2014-03-13 13:52:04+00:00", "followersCount": "4685", "friendsCount": "1344", "statusesCount": "12110", "favouritesCount": "5320", "listedCount": "94", "mediaCount": "1358", "location": "Beauce ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1703011924735082496/gJqBHNGc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2387024576/1694866214", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}