{"id": "16014404", "id_str": "16014404", "url": "https://x.com/sbergeron", "username": "sbergeron", "displayname": "St\u00e9phane Bergeron", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 f\u00e9d\u00e9ral de Montarville; ex-d\u00e9put\u00e9 f\u00e9d\u00e9ral de Verch\u00e8res, Verch\u00e8res-Les Patriotes & Verch\u00e8res \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale; ex-ministre de la S\u00e9curit\u00e9 publique.", "created": "2008-08-27 17:21:44+00:00", "followersCount": "13639", "friendsCount": "725", "statusesCount": "27775", "favouritesCount": "9628", "listedCount": "276", "mediaCount": "4059", "location": "", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1557756720042201089/PS2Aj-KQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16014404/1646026459", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "Government", "descriptionLinks": [], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}