{"id": "290308021", "id_str": "290308021", "url": "https://x.com/suzanneroy_caq", "username": "suzanneroy_caq", "displayname": "Suzanne Roy", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9e de Verch\u00e8res, Ministre de la Famille et ministre responsable de la r\u00e9gion de la Mont\u00e9r\u00e9gie", "created": "2011-04-30 02:30:04+00:00", "followersCount": "2034", "friendsCount": "312", "statusesCount": "7163", "favouritesCount": "2271", "listedCount": "47", "mediaCount": "111", "location": "Circonscription de Verch\u00e8res ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665378787746275333/buY_4V4L_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/290308021/1669922667", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "False", "blueType": "None", "descriptionLinks": [], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}