{"id": "38262290", "id_str": "38262290", "url": "https://x.com/yfblanchet", "username": "yfblanchet", "displayname": "Yves-F. Blanchet \ud83c\udf97\u269c\ufe0f", "rawDescription": "COMPTE PERSONNEL Souverainiste, \u00e9cologiste, anthropologue, EX pr\u00e9s. ADISQ, Jour de la Terre, ex-ministre, p\u00e8re, grand-p\u00e8re... Pour officiel @blocquebecois", "created": "2009-05-06 20:00:04+00:00", "followersCount": "51253", "friendsCount": "2485", "statusesCount": "25823", "favouritesCount": "2553", "listedCount": "462", "mediaCount": "2244", "location": "Chambly, Qu\u00e9bec", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1627753445292707854/pduKbZx9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38262290/1726138519", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "True", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "http://bloc.org", "text": "bloc.org", "tcourl": "https://t.co/tC8Xb2cfMK"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}