{"id": "1534701141849776129", "id_str": "1534701141849776129", "url": "https://x.com/yves_montigny", "username": "yves_montigny", "displayname": "Yves Montigny\u26a1\ufe0f", "rawDescription": "\ud83d\udee9\ufe0fFier papa d\u2019une fille de 22 ans. Fier Nord-C\u00f4tier. \ud83d\udc0b D\u00e9put\u00e9 de la CAQ dans Ren\u00e9-L\u00e9vesque. Ancien maire de Baie-Comeau.", "created": "2022-06-09 00:57:38+00:00", "followersCount": "1051", "friendsCount": "547", "statusesCount": "1526", "favouritesCount": "4731", "listedCount": "18", "mediaCount": "90", "location": "Baie-Comeau, Qu\u00e9bec", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1883586234301157376/R87hDJ33_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1534701141849776129/1667735365", "protected": "None", "verified": "False", "blue": "True", "blueType": "None", "descriptionLinks": [{"url": "https://coalitionavenirquebec.org/fr/blog/equipe/yves-montigny/", "text": "coalitionavenirquebec.org/fr/blog/equipe\u2026", "tcourl": "https://t.co/ZMmm3FAZ5u"}], "pinnedIds": "[]", "_type": "snscrape.modules.twitter_api_client.User"}